一味衝就會贏？咪撚on9啦，靠支膠棍想推翻政府？

對家擺明贏面大，依家已經自亂陣腳，比小小時間重整旗鼓先啦on9, 一味衝